[Telegram] 90後吹水圍爐谷

番工做野壓力爆煲 想搵傾訴下？
番學得閒悶到嘔 想搵人吹下水？
經歷情傷被帶帽 想搵人開解下？
時間太多 想搵人吹水攝下時間？

本谷有不同年齡層既人 保證你講咩都岩傾！
上至天文下至地理只要你諗到就有人同你吹到！
定期有聚～ 飯局、唱K、酒聚、BBQ你諗到都有
想識一班朋友擴闊圈子, 呢度就啱晒你
自問9UP力強勁就嚟啦~ 我地等緊熱愛吹水既你地 ！

個谷已經開左超過一年
現時谷內有6x名會員，為左控制番人數，
有興趣既麻煩填一填下面張form，收到會盡快add你入谷！

Push

留左名都冇反應

此Post已死

推